連登仔俾hk01串做唔到嘢

網媒「香港01」於區議會選舉前發表兩篇評論，點名不支持203名候選人，惹起廣泛爭議，更疑違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》。《香港01》至少188名現職員工發表實名聯署聲明，質疑有關評論有欠公允、有失專業，直指評論不代表編採人員的立場及意見。網上流傳一段疑為「香港01」員工大會錄音，創辦人于品海回應員工提問時，死撐發表不支持名單是「好公正」，又指發表前已諮詢法律意見，亦歡迎廉政公署調查，「如果要承擔法律責任，咪承擔責任，呢個係法治。」

facebook專頁「傑出男公關」流出一段長約14分鐘的錄音，疑為「香港01」創辦人于品海在員工大會時回應提問的錄音。會上有員工問到，「香港01」列出不支持候選人名單是否公正，于品海直言，區議會議員應做好社區工作，該份名單是反映他們不贊成有人因政治風潮而出選議員，利用區議會的平台發聲，「我覺得（不支持名單）好公正，好直白咁講咗點解我哋要咁做。」

錄音中，于品海指出，無論支持或反對政府陣營都有不公平言論，又斥示威者破壞商店、擲汽油彈等行為影響社會運作，襲擊他人亦屬違法，「我不論你7.21元朗定其他，咁樣百分之一百係違法，襲擊銀行，都係百分之一百係違法。」他提到，支持成立獨立調查委員會，「因為佢做得唔啱，我理得你係警察定係咩，因為你做得唔啱嘛。」

對於網上討論區推動取消讚好及關注「香港01」的專頁，于品海豪言，網上鼓吹的行動沒有成功，「連登有幾多次吹雞要郁01係成功咗？係成功咗2次半。咪成功down（跌）咗2,000、3,000、4,000，（讚好數字）好快就番上去。」

【光復區會】「香港01」疑洩員工大會錄音 創辦人死撐po「不支持名單」好公正

push

Push

《香港01》至少188名現職員工發表實名聯署聲明，質疑有關評論有欠公允、有失專業，直指評論不代表編採人員的立場及意見。

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

連登係全港最多鬼既地方

甴近平

//「連登有幾多次吹雞要郁01係成功咗？係成功咗2次半。咪成功down（跌）咗2,000、3,000、4,000，（讚好數字）好快就番上去。」//

自己集團有個咁方便既服務，緊係好快上得番去啦

01嘅態度明顯就係擺明出來維穩
但佢點都唔會俾你有口實話佢紅底

以為好勁

原來都係自己打手like返

證明連登仔好廢。。。講完